【佔領立法會】無悔脫下口罩發表宣言 不希望公眾只記得破壞行為

中文版

既然佢接受公開受訪 希望大家尊重佢既選擇
幫手廣傳
話比其他人知 有人甘願犧牲自己大好前途 成就大義

示威者不是暴徒

我地而家只有用社會輿論去保護佢
大家都唔好放棄 唔好背棄佢既犧牲

//示威者7 月1 日晚佔領立法會，當晚在議事廳內、唯一拉低口罩發表宣言的示威者梁繼平，接受《南華早報》訪問。一度堅持留守的梁繼平，對於當晚以真面目示人沒有後悔，他解釋自己不希望在所有行動之後，沒有清晰地表達訴求，「不希望公眾只記得破壞的行為，視我們是暴徒。」//

將中文版share比中年人廢老
示威者唔係鬼 唔係收錢
係有大好前程既天之驕子